在共產黨眼中人命是不值錢的 （ 不要自殺）

小弟對中國歷史有所研，粗略對此有所了解

如果睇過近代史都知道共產黨的暴行，文革死左23千萬人，老毛仍然態度依舊，老毛：世上小了一些會吃飯的嘴。

六四事件軍隊鎮壓，相信唔洗多講

義士用生命去捍衛園家，我深感尊重，但如果自殺，我會覺得可惜，倒不如攬住幾個共狗同歸於盡。

Agger